散水撚真係立於不敗之地

一開頭有人話全世界咁多長途機嚟香港, 點封鎖, 散水撚: 可以換降落點

而家有人proved好多機arrival at HKG, 散水撚: 一早起左飛, 所以咪要降落

走唔走既係成果一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

熱狗出山未

白卡清

走先，大把機會，唔好學六四

證明 港豬一驚起上黎 就淆撚哂青
未打先瀨屎

你班港豬 咪再製造 機場 個邊既恐慌啦
[url]
[/url]

再係咁蛇grat 落去 點抗爭？

萬事小心. 佢哋會shutdown 個埸乜都5做？

唔好再分化好冇？

今日癱瘓機場事件
3 點前好多人仲諗緊收工入去支援

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則